[求指點] 用moon 玩ps4 要買啲咩?

各位巴打，因為部電視壞左，而又多左個舊mon ,所以想物盡其用

如果要用個mon 玩， 要買啲咩 同埋之後要咩setting

個月亮有冇HDMI ？

有hdmi 不過就無喇叭嘅

咁咪要條HDMI 線同喇叭咯

可以直插？

個moon無喇叭得三種方法

1) 個moon再out出喇叭
2) 數位光纖出 喇叭，sound card, dac, etc
3) 用usb headset

個moon 再out 出喇叭，係唔係再要多個 convertor?

首先你個moon要有3.5mm audio out
直接出喇叭